支那人平時郁下都要人道歉，依家支那肺炎害死全世界咁多人，道歉啦屌你老母。

平時人地講句說話唔啱聽都要迫人道歉，依家咁撚大鑊又唔見支那人出黎道歉?

道歉啦支那人

這是美國人搞出來的
為什麼要咱們道歉？

支那人就係咁無恥

切腹啦

過多半年，蝗會失憶唔記得自己病毒輸出，到時就話教你地d廢國抗疫。
應該要多謝黨多謝中國人，唔係蝗教你地抗疫死q哂喇。

爆發唔夠2個月，已經賴美國台灣。

支那人最無恥是常識

道歉啦垃圾

支那人無恥到要世界多謝佢地 話唔係因為佢地封城 全世界一早爆左啦

支那人全部都ON99 倒果為因

乜唔係奶支廢物who講架咩？

呢個可以做twitter 戰線
日,英,韓,意

應該係全世界戰線

支那人咁講先 WHO只係奶主人口水尾

都係咁無恥啦

要不是...

要不我們武漢提早封城, 你們地球完蛋了

支那向各國輸出瘟疫
為全世界添煩添亂
必須作出相應賠償

屌 班支那人又真係呢個思路諗野

道歉都唔肯，賠償?

頭先睇完蘋果有講班支那人話全世界 虧欠左武漢

憑乜野 虧欠左武漢呀? 而家係全世界強制要武漢封城?
係都共產黨同支那人虧欠左武漢啦

支那話唔定想靠病毒
稱霸全世界

支那邏輯，乜都係佢地啱，做得支那人都係咁啦

佢地將死唔認錯 形容為 中國人站起來

人無恥即無敵

好似晚清咁

14億集體切腹謝罪就差唔多

晚清d人邊有咁無恥，依家d支那人無恥又無知

呢個又真係

道歉啦支那人[/quote]道歉啦支那人[/quote]
道歉啦支那人

傻嘅 佢地一早就唔記得自己病毒輸出啦 而家已經叫紧癈國參考佢地抗疫

賠償呀

無恥真係無敵

支那人不嘍都雙重標準㗎啦
要佢哋道歉？難過登天

以後支那人要其他國家人道歉，可以攞番武漢肺炎出黎要佢地道歉先

佢地識撚道歉咩
成班冇腦嘅從來唔知自己錯咩

但就乜柒都要人向佢地道歉

合理

露出胸部
支那人做慣無難度

推

支那會要你多謝佢解決人口問題

支那話叫受害國家學佢地，真係笑撚死人，學佢封鎖消息? 學佢乜都賴人?

應該唔再需要道歉了。

點解?

已經係咁

遲下可以話埋泡菜先係源頭支那先係受害者。

全地球向贏國道歉至真

唔係贏國唔比班蝗蟲係咁周圍飛應該一早野到全地球都係

佢地仲要做緊防疫小先鋒呀

新年班蝗咪一樣週圍飛，唔係咁會全世界爆

中國人一直以來都係天朝心態
你送口罩比佢就係貢禮
佢送口罩比佢就犒賞
所以中國人點都係最大贏家

唯一分別係以前講到明係天朝朝貢體系
依家就扮平等關係 但內心一樣係天朝心態

那來的信心?
呢班垃圾弱智又自卑，乜鳩都係自己啱，人地就永遠錯

諗左2日 終於明自己想講乜 話佢好似晚清咁樣以為自己人多面積大 就覺得自己 好撚勁周圍國家全部都係傻鳩 點知其實自己腦閉塞戇鳩鳩 唔係美國之前照住佢畀佢偷足十幾年科技 佢而家應該仲係食緊草

記打唔記吃 真心打7支那就岩

但支那人心理一向係佢救大鳩哂，佢搶你奶粉偷你科技係幫你

痴線

個肺炎殺左幾多廢老阿

應該全球多謝支國

沒有新中國，那有新肺炎

唔知平時奶開共班鬼佬，會唔會覺悟?

支那真係仆街
逼到好多大企業跪
今日武漢肺炎害全球仲唔道歉

支那人性格乜都係佢地啱，你永遠都錯架

咪晚清囉 太后俾你入境做生意已經係恩賜
係大清入面想搞你咪搞你 你班呼呼嘻嘻

要中左先會

非常合理
一於文宣佢

大清係鎖國，自己係國內玩害唔到其他人，但依家支那係放哂d蝗出去搞到世界大亂，重要串柒柒屌鳩人好話佢地

根本 以彼之道還施彼身，好合理

岩岩睇左篇野

呢個國家真係世界級垃圾
繼續賴啦
當全世界都唔知咩事咁低能

支那狗:個病係美國搞出黎架

總之就唔關支那事啦

咁你會唔會道歉

而家支那仲要人地同佢道歉，話個毒唔一定係支那傳，話人地屈鳩佢。真係好撚唔知醜

行為模式都係一樣 晚清如果有病傳到出國都一樣會講係呼呼唏唏自己醫療差 係度話我大清國
只不過以前真心自大傻 有果種夜郎自大既傻9感 真心覺得晚清好又先進 所以唔會去外國害全世界
而家係口頭上面子上死撐自大 根本大部分心入面都中國冇可能勁過美國 俄羅斯都勁唔過

言行中都充斥自卑感 真心類似嗰種追唔到女神嘅毒撚日日睇女神ig 對女神日常事仲清楚過女神自己 但被人問到就要喺度話 呢啲咁既死臭雞 我先唔稀罕 日日幻想著女神個閪打飛機 但又要話女神個閪臭既之類

支那人最戇鳩係一邊講歪理一邊自我介紹寫著三觀比五官還正 面皮厚到咁撚樣 定係想借啲易講自己五官不正
同嗰啲一邊打住闢謠旗號 一邊造謠嘅媒體一樣
支國特產

樓主係咪搞亂左啲野?會道歉就唔係支那人啦

班垃圾有知醜過咩？

但支那人確實係咁

我當然知啦，就係要恥笑佢地囉

係呀 所以你我都認同支那人果種天朝思想重來冇變過

其實係自卑，自卑到極點就會自大

以前係無知真心自大
而家係自卑到自大

無知加自大真係好撚可怕

真心唔夠自卑到自大可怕
無知到自大只會自取滅亡 對他人傷害冇咁深
自卑到自大除左會一直吹奏自己 仲要因為自卑所以性格扭曲 而一直伺機去傷害你

咪傻啦，會道歉就唔係支那人

其實支那人三樣都有，既無知又自卑因而產生自大，重要係成個族群圍埋打飛機自我感覺良好

知道自己係打飛機都好 佢地係打飛機打到以為係真

成個国家無個正常，正常少少都拉哂，無人敢做正常人

真係好cls
佢仲要有成十四億人 幻想一下一個人身體有五份一係癌細胞
真係冇得救

佢有14億唔正常人，所以佢地會覺得我地先唔正常

支持出老解攻打美帝

戰蝗又可以出動啦

係 癌細胞多到覺得自己先係正常細胞

係，你得閒睇下大陸d壇，班垃圾真係無個正常架

只係最近嗰班支那人以為香港政府派錢係要中國政府畀都已經明白曬佢哋有幾咁戇鳩啦
自己無知就了解多啲先出聲 乜撚都唔識又要扮到自己知道好多嘢仲要屌鳩人哋閉塞 真係唔知講乜好
最新紫尿楊停賽嗰單嘢 班支那人又中迴力標
撐完香港警察唔需要委任證 而家對住外國人又要委任證

蝗除左無知就係無腦同弱智，佢以為佢地係咁所以全世界都係咁，我記得幾年前見有隻蝗話你地香港人要翻牆睇佢地d大陸劇，我當堂呆撚左

屌 真呀 班支那人個腦真係越洗越戇鳩 明明初期果陣 個個大陸人都知道度牆向內不向外 自由世界嘅人想上就上內地嘅網
而家出嚟嗰啲支那人 真係以為到場係為咗保護自己國家不受所謂外國勢力影響 班戇鳩唔知道牆係拎嚟防支那人翻牆 以為我哋上支那網站要翻牆 笑撚到我

其實呢班垃圾係甘願被支那政府洗腦架，所以話無一隻蝗無 無辜係無錯架

推下先